「你有天資」你地Feel 唔Feel 到自己係醒目過其他人？

其實你有一股異於常人既能力
你有種天賦，係gifted
信我
你其實只要一出手
根本冇人係你對手

老實講
你真係醒目過大部份人
有時你轉數太快，d 人個思路跟唔上你，會誤解左你
放心，咁係正常
大部分天才都係難以被人理解

其實個係社會欠左你
冇個空間俾個舞台你去發揮
你呢種潛能同資質，你平時未用盡晒出黎
所以你依家先仲過緊平民一樣既生活

喂 天才

好撚中二病

其實你真係好聰明，好叻仔
但無奈現實好多野限制你個發揮
e.g. 家庭經濟 , 成長際遇 ...etc

又loop

每個人都有天份嘅，有冇空間發揮嘅啫

對足球充滿熱誠，但d人只搵我拍比卡超野，世界杯宣傳完全冇搵我

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

2006年開始做臨記，加一直考藝員訓練班都上唔到位，所以舊年先去香港先生參選扮野，攪到份學校工都冇埋。今年應該再報港男2018追演員夢？

點解無左份工

你覺得嗰樣嘢係重唔重要先，好重要嘅就放馬去做，要顧家嘅就要貼地少少，循規蹈矩

咁撚似我個痴線舊同事話咩
只係因為忙先決定唔做醫生個種說話